數以百萬計的消費者已經對他們的汽車和電器進行了電氣化，許多城市和州正在對公共交通等公共服務進行電氣化，但這些活動的大部分費用仍然來自汙染嚴重的發電廠。 一項政策可能挑戰化石燃料一個世紀的主導地位麗貝卡·萊伯2021年8月25日 
 以下是關於這些超重的電動垃圾車是如何工作的，以及為什麼在像紐約這樣的城市，電動垃圾車並不是一個糟糕的主意。 電動垃圾車是安靜、清潔的垃圾收集巨人Rob Verger, 2021年8月18日 
 這是一部充滿了艾莉一些傑作的震撼鏡頭的電影，給了我們一個難得的機會來陶醉在他風格純粹的視覺詩歌中。 舞蹈偶像在“艾莉”醫生|約翰保羅金| 2021年7月28日|華盛頓刀鋒 
 這類資源在製造新電池等技術方面需求量很大，而這些技術對我們的社會實現電氣化至關重要。 海洋之戰|肖恩·庫利根| 2021年7月14日| 
 一些州正在考慮激勵措施，甚至要求推動車隊用電。 為什麼電網已經為電動卡車車隊做好了準備凱西·克朗哈特，2021年7月9日，MIT技術評論 
 指導她脫衣服，她會把她泡在熱水浴缸裡的草藥裡，然後真的給她通電。 麥琪性感的一面:撒切爾如何利用她柔軟的品質|蓋爾·希伊| 2012年1月11日|每日野獸 
 當他走到舞臺上時，掌聲是熱烈的，這本身就足以使人激動和激動。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 它會對民眾產生極好的影響，也會使士兵們興奮起來。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年3月21日|各種 
 對於阿薩薩來說，能夠用一些驚人的發現的消息讓他的觀眾激動不已，這將是純粹的快樂。 塞·惠特克家|約瑟夫·c·林肯 
 用橡膠給光滑的玻璃管通電，並在離它很近的地方放一小根羽毛。 無盡的娛樂|未知 
 第267頁的邪惡是如此緊密地聯繫在一起，對任何一個人的衝擊都會使整個邪惡群體通電。 勞動的主張|阿瑟幫助